[18P] 偷看本主公洗澡的下場

偷看本主公洗澡的下場：

某日，張飛偷看劉備洗澡，被罰掃廁所1個月

我認我係咸濕仔

18p呢？

一地都係

話知你公主定主公,圖呢

男人都話要圖
連登真係多基佬

呢位bb何出此言呢?

劉備
關羽
張飛
加多15個士兵玩18P？

唉...衰咸濕